[考你眼光] 圖中情侶邊個係為1邊個係為0?

左1右0?

左1右0

右0 IP都唔駛check

求ig

兩個都正
兩個都想含